鄭中基零片酬撐本地創作拍《遺愛》入圍大阪亞洲電影節爭獎

//早前憑劇集《暖男爸爸》成為民選視帝的鄭中基，參與的新作《遺愛》，同樣為了支持新導演及本地創作，這套鄭中基零片酬演出的作品今日收到好消息，入圍今屆大阪亞洲電影節競賽組別，將與來自十多個國家的電影競逐最佳電影，影片將於下月在當地舉行世界首映。//

（其實我比較想快啲睇到《阿龍》）

lm

暴龍仔

之前睇過簡介
故事好似係改編自當年屯門大興邨醃屍案

個兇手個女好慘

原來係噉㗎
等我都去了解下呢單嘢先

可以簡單了解下

多謝你分享埋汁啊巴打
去睇下先～ 呢個節目好似都幾多人推介

期待暴龍哥做戲幾好